[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [265] 離罩龍娘再臨

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

正評標題

冇龍牙？？

有咩抽

留名等萬性學妹

D友抽依家燒左佢去升裝先
定係後日抽返D醫生返黎

依加抽黎升

後日用石抽番醫生

留名

已食令咒過終章

每樣一張突爆夠用？
唔通又要課金抽農具

教豬

仲抽,等今年抽啦

我隻狗都寶5左

又無新角抽

咸川》連

點解豔后唔寶解 嬲！

張三星大波好似俾我合撚左

上年中唔到盾子呀

好似合左好多張活動裝

好似合左先岩 出怪UP上限100%

廢到離晒罩ga龍娘

15版有無農具裝

次次活動都呃自己課金抽農具順便博中英靈，今次靠友抽3星，拎啲石打event算

lm

又黎

呃多次啦

全部禮裝淨低一張

好似直頭餵埋當經食

有無中文,睇唔明

第2句講緊D咩

由但馬守開始唔明佢噏乜

柳生宗矩
但馬 係地方 守係官職

隻隻字都識但睇唔明系列

無刀取

留力

可唔可以解埋斯芬克斯魔術

鐵拳

後面果句係d人見佢個名同次次中 笑佢埃及魔法

論職業道德

綠茶 茨木 尼托都無升過

sor宗矩佢個仔 應該係講緊柳生宗嚴

隱英

2week

斯芬克斯應該係話佢之後都會好似今次咁出謎題 唔直接講

宗矩係但馬守 但係宗嚴先係比較多人識既劍豪

女體化埋柳生

你岩

今次復刻活動啲裝無食到 唔洗抽
不過之前美海未寶五就錯手賣鬼晒

十兵衛

出埋上泉就齊哂v英

可唔可以係我張卡截數之後先開
我想十月中前無課金

說好的土郎呢

宗矩同武藏時代近少少

會唔會柳生宗嚴有魔神柱既力量 佢個仔(女) 去幫手"解決"呢件事

畀張卡我幫你保管

其實邊句有暗示係個仔？

史實

一陣又合體

我幫你試用下個功能

千子村正呢

上年個幾隻龍娘都仲係1lv

龍娘既季節已經又到了

我意思係 但馬守 係指宗矩
點解無啦啦你會話內鬼想講宗嚴

比我燈走左

得龍娘教先會升

德川家康想宗嚴做德川劍術教頭，但係宗嚴覺得自己太老 俾左佢個仔做 之後愈來愈信佢 就俾佢做但馬守 (應該好似3國太守果隻)

我話佢老豆先係出名既劍聖姐

新章出一隻TAMAMO9俾我啦好嗎

哦
算啦，TM世界可以任改架嘛

劍豪章主題好似係「偏見」

唔係話愛咩，但丁神曲

魔女先係偏見

咁即係有冇武藏抽

退廢 愛 偏見 欲望
好似係

有諗過升槍龍娘玩龍屬隊
其實都可以一戰

新宿 欲望
地底 退廢
呢2個就緊嘅
魔女審判好似偏見match d，因為人類嘅偏見先搞到咁

無錢啦，俾午餐肉呃走晒

又到了龍娘的季節

真係離晒大罩

咁樣, TAMAMO同小次郎合唱

又有得收QP同符

hi

like!

屌！冇d新意，點解唔整離罩山翁

伊莉亞我來守護

Hea打算

等下次pick

離哂罩復刻

佛心營運 比d第一年玩fgo既朋友唔會miss曬d活動

呢個真

神父都有悔改之意,作為伊莉亞爸爸既我決定原諒你

吓...有講到埋2015年隻法職龍娘復刻咩?

唔再復刻2015呀嘛
嚇鬼咩

重好啦 垃圾英靈wfc

講到saber war有復咁

幾時復刻合作活動

術龍娘放抽POOL

同感 後悔當初冇聽話玩

式同老母
仲有lily都無復刻過

計我話根本就唔應該復刻
利申贗品差一張先突爆

個個都日本歷史通

我想要BB

宗矩同宗嚴都係但馬守

武藏年青時，江戶柳生嘅老人一定係宗矩
如果你話體驗關唔一定係跟歷史年代嘅，153keyword有劍禪一如
日本關於呢個term最出名就係柳生宗矩求教佢老友澤庵和尚點樣先可以劍禪一如

空境好似未復刻過？

月廚基本技能

唔知遲啲會唔會好似角色體驗關咁，畀人用金膠開舊活動玩

咸川請緊人
你可以試下

我連老母波皮都未見過

金膠換活動角好喇
D素材唔會益你

出都多數真係純體驗

無限尼6祭

咪呀喂

新野?

我想要小黑同太太
衛宮家一家團聚

下年直情唔洗諗新活動添

我想問下 4星卷應該尼碌好定係術閃

尼祿

閃

GAY

gay佬先揀女人

OK

有個畫面出左黎

但係我術職得隻尼碌 好似冇乜用

點解唔抽梅林？

何不食肉糜

屌你呀 抽唔撚到呀 課到窮

睇見都覺得慘

C狐BB真係好可愛

唔課到中嘅話之前嘅付出就會白費晒架啦喎

沉沒成本
睇黎同梅林冇緣 等抽宮本算

お題箱から「術ギルの衣装を着ているアルトリア」

認真想問夏日清姬勁係邊度?

種田

無左特攻，機體性能正常嘅弱化csor

著曬燈果幾隻 橙膠候補

有腳有波乜PLAY都玩又一條心,理想老婆

csor np率真喺好差 射得一發
清姫起碼正常水平

強烈譴責 會然 言xxx

新po lm

■『とある魔術の禁書目録』第3期の放送が決定！
2008年に第1期、2010年から第2期の放送が始まり多くのファンを虜にしている『とある魔術の禁書目録』。およそ6年の月日を経て第3期の放送が決定！第一期から約10年、どんなストーリーになっているのでしょうか？
■編集者と作家の仕事とは？ラノベ編集者・三木さんが語る『とあるシリーズ』
ライトノベル編集者として『とあるシリーズ』に携わっている三木さん。作品に関わるようになったきっかけ、『とある魔術の禁書目録』誕生秘話を語ります。さらに原作のもととなるプロットが紹介されます。
■『とある魔術の禁書目録』“とある”の意味、そしてヒットの秘訣とは？
個性的なタイトル『とある魔術の禁書目録』。その意味とは？そしてヒットの秘訣とは？さらに憧れの職業であるラノベ作家に必要に資質を三木さんが教えてくれます。

....

Stop making stupid people famous la

魔禁三

半年番都好難衝完舊約，到底會刪幾多

分兩年出

我嘅幻想殺手已經...

2-3集一本掛

理想應該就係3季番，夠做得晒

半年啦 追死人咩

夏日清姬有槍奶之後完全被比下去

嘩 海枯石爛既魔禁三期

等睇一集一本

咪啊

Show Blocked User - 言峰綺禮(愛鈴音)

對上動畫斷個位係就快暗部大戰？好似

一野飛去第三次世界大戰篇做一季完

神父要死

好似係扑撚死左前方之風,打死左木原神拳

神父

劇透

神父戇鳩鳩

另一隻係咪唔出啦

有魔禁=有電磁砲
唔係輪住出架咩

第二季最尾個段,6年前啦喎

打完前方之風
後方之水救走左風

seed?

係

打完前方之風，係正暗部大戰前

YS
之前先話因為魔禁無3期，所以超炮都無得出3期

訪談段內容del左
但我諗100%係消息偷跑黎

魔禁落地了，月R和魔夜2呢

下面張圖笑左

吓 我屌佢老母呀
たつき唔係監督既動物朋友重叫動物朋友呀！？

一月有世紀霸權咪是但塞d垃圾入去播下

已經唔記得晒魔禁劇情，現家先出三

邊套？
紫蘿蘭既唔知乜鬼？

京紫

Index第三季會不會又係真正嘅路人女主？

第一集出返總集篇比大家丁住大食修女先

會

明明係真。女主

好想

放心啦，一直都係路人
就算到最新進度都無幾多次有戲份

個CM我J咗二年幾
Finally

一陣無彩限2.0就笑4

個cm真係喪心病狂

咁魔禁動畫呢

希望越大

有冇人一齊加入反角力

角?

川?

砌吓藍咭隊先發覺C職得三隻單體寶貝
C職打手真係笑話

john

藍卡隊打手當然係BB

我不能接受

動物朋友換監督
魔禁3
角川想點

愛角力

笑死

不過角川應該唔會理，面子>>>>all

個監督做過咩黎激嬲角川被炒

大奇蹟日

好彩蘿莉黑貞同聖夜晚餐係上年活動，如果無復刻真係喊出黎

真 張禮仲差一張

研究過個故事設定 唔會大爆紅但係又唔會大爆死

決定左重玩
舊ac清返啲好友位啦
各位大佬發現好友位無啦啦多左個位可唔可以加返小弟
835211235

中下係新八？

學妹?

次次都係差一張

以為文西

有冇人睇過 即使化作灰燼 漫畫
畫風好正

學妹戴住新八啫

我算唔算黑仔？

買左個多石號尻玩，轟左6xx石先得一隻梅林

6xx石都未有一隻大有人在啦

4劈都唔夠

貓貓

星期3要抽

接招啦, Dangerous Beast!

愛貓就要啪貓

尋日抽左個
有朋友想入坑既話叫佢自己抽過個定依個已經ok

我愛火島巴

仲有人掛緊尼祿祭張布姐裝

見到藍色差唔多咁上下差D入左去錢關

貓貓對於子宮充滿master的精液會感到辛福

妖后復刻連寶解都冇
而家寶一細力到

m召喚！

酒吞都無啦

唔會背叛C狐BB

牙介play?啱先同屋企人解d狩技任

愛火島就要啪火島！

我唯一既5星ass

抽到寶2咪可以當寶解左

又5trump

唔見u add以為你未返到

龍娘的季節又黎

係時候開個火鳥巴感謝祭

放工留名
尼祿就快絆十了

百人斬

好多痴線佬 雖然我都係

查返但馬守的歷史....
發現奶光有出任過....

係出澤庵和尚啊 哈哈哈

我當年ebay買過個六蚊澳紙ac
1040石+48符
得一隻天草

唉,星期三2nd in
又要背書

無工番點課金

見咩

垃圾csl

源氏同幕初

csl都要背書 門市?

cs

發動生物兵器

nobu寶寶有冇位打機

受氣工

屌
原來賣哂上年d三星裝

66 2756 8409 0683

+1

尼祿祭敵人土方個名真係無啦啦又提返澤庵

唔係澤庵就係石舟齋了 哈哈哈

full jo

見到呢個活動就諗起當年年少無知
比咗個杯佢

好頭好尾 升到90啦

有咩慘得過比左一隻杯龍娘?
就係比左2隻杯

可以同一方通行互角就知佢勁

賣咗佢升個隻 洗走啲黑歷史

renew contract部門

岩岩先上完堂，今日又join唔到

留下烙印吧少年

比杯龍娘

雷姆BB豬朝早紮鐵 夜晚I肥進化?

土方個個係たくあん(醃蘿蔔)

C92好多FGO本

慣咗手勢sorry

老二

用e 隊野打走佢一半血已經係最佳紀錄
好難打啊

醃蘿蔔會叫たくあん就係因為民間傳說第一個整嘅人係澤庵.......

原來GAY川都係龍娘教教徒

我紥鐵就一早死撚左啦

一早變成教主的形狀了

練度關係難少少

學妹呢

戰神高文?

61lvC狐BB不如唔好落

用個support連lv都未滿

個ac開始無耐唔夠資源升盡d野

想當年小妹我日以繼夜打exp打足1年先出關清主綫
切菜咁切

抱個連腿都唔係既

打成日錢 禁一下就無晒 so fun

要硬打依關咪抽隻梅林上靈四再拉隻黑狗隊咒

谷左一隻先啦 分散投資無好處

y u so fun

整隻泳裝雙子黑杯一血 一野收佢皮

復刻：天魔御伽草子 鬼ヶ島 ライト版
【イベント開催期間】
2017年6月14日(水) 18:00～2017年6月28日(水) 23:59

升到無野好升了 仲有50個box

你覺得佢升到咩

拉隻真係大腿既月神/二家姐好過

月神首選

人地可能買AC架啫

好崇拜奈奈醬...

好想抽多d月神
之前係咁出歪d大公賤種兄弟恩奇都 就係無月神

係呀見有老婆滿寶咪淘番黎

C狐大法好

大公究竟咩人先會用

當初佢改組模時用過一次 之後未用過

其實大公加強左之後好勁 5cd 30%攻防3turn 入埋c狐隊基本上係永遠有呢個buff
但佢廢ge形象已經深入民心

實在冇咁多料升佢D技 食勁多骨同塵

係個NP率殘廢

屌佢老母張Q卡
啪啪啪 啪啪啪
2hit

見到Fd list有個人比左杯佢

諗起好耐以前嘅紅A

紅A親生仔黎既 由以前俾人恥笑之後瘋狂BUFF到依家 雖然都係小黑好用D

冇得加np嘅孔明

孔明係一開SER俾人笑啫 果陣用落都唔算太差 未去到果陣紅A藍放紅寶具九唔撚搭八咁

MIKON~

想問下你地會留幾多張龍脈

今日清友情出左好多張

shit! 欠骨去換兩首音樂

留2張突滿夠

60LV大家姐

萬聖復刻好似都無兇骨同鬼燈

最近得閒追返黑執事,劇情超展開左咁多嘅

可以Del game了

睇緊ef第二季
硬係覺得雨宮兄妹妹似慎二同櫻

屌過個妹

牙禮有冇睇this偽娘漫呀?

睇緊實力至上小說
個節田同殺生院一樣性格既喂

比條link黎喚醒下我記憶

劍蘭同黑劍，點簡好？

一樣個牙哥係海藻頭同領養牙妹

劍蘭

有你的指名唷佐倉同學

睇過 我覺得一般

高文

齊格飛

高文個朵最勁

羅摩

相囝咩裝黎

牙介套裝喺打邊個dl任好勁

咩技

個耐性好好

即使化作灰燼呢

諗住混套麻片/棍

overlord係咪巴打黎

終於有一張100

個套fit哂

可否share

所以咩技同咩裝黎

第一張100既禮

大家建議月勝定黑杯好

究竟突爆五星禮係咩感覺

黑杯個氣勢好啲

唔記得cap圖 要等牙介些牙

多謝m清同牙介幫忙 去weak鳥

3百萬友抽我要2日內清晒

USJ嵐龍

95 -> 100
用左30萬友抽, SAN值歸零

如果友抽唔清會點

一拳2期轉做J.C.

最後決定黑杯

曲線曬qp

今晚又無得訓

仲有700k友抽
星期三用黎抽三星活動裝

依兩日整套玩下先

阿福荼毒緊呢個世界

話説頭先係熊貓望下,
見到兩本文西(有J ver.)同拉二嘅漫

極大成功咪精彩？

點樣可以咁易上100

突爆哂d一星裝再當肥食

我逐張逐張食tim.....

都係得基本EXP有加成
冇所謂

1星50lv大約8張多d 就升到一件100LV卡

長知識了 網上d教學好少
都係教你點慳QP
呢兩日我仲20張1星咁一車車直接喂張相撲

事但啦

我都係今朝上黎問先學識

黑杯 肯定係黑杯

召喚會員 一泄千里

升完黑杯
下一張升咩好？

渣渣

連囝應該痴撚左線

姬川 有冇咩輕小好睇
岩睇完實力至上六卷

好似仲未搞公仔團,聽日先搞

無 我都係睇你個啲
問下一泄好過啦

佢鍾意睇d打打殺殺強強姦姦
而且見一泄幾日冇留言 係咪比人吸左去異世界

呢排好似真係冇咩好睇

我下套諗住睇你工具人個套

我覺得睇呢類
男主冇咁豬兜既小說個人會覺得有意慾睇落去
呢套好野黎 鳩撚到震

男主好難平衡
一係就戇鳩木頭人
一係就外掛

我鍾意睇d多吐槽/內心吐槽
因為會比較搞笑...又或者係醒目既男主
有計謀既 哪怕最後係fail既
木頭人就真係不了

新手想過主線
求大量好友 740 373 328

未來都市no.6一定啱神父睇

問題兒童都來自異世界

Sarech有BL

呢套睇過動畫覺得一般般
小說有咩出入

離地 設定複雜

睇世界盡頭的聖騎士 幫我掃雷😃

動畫cut好多(仲要得10集)
不過設定係複雜(terms多，同溝埋啲神話體系)

尼祿巴

MUSTTTTTTTTTTTTT BUYYYYYYYYYYYYYYY

問題兒童有啲戰爭係打得幾好睇
例如打拜火教龍
DXD我以前都仲會鐘意睇
依家有啲鳩流

gigg added jor

WHO WANT

俾人del 咗

我黎
換左新ac加返我ok?

聽日開訂 有冇船

ami2開左啦
List Price
11,664 JPY
Our Price
16%OFF9,770 JPY

近排咁多人換新ac
咩id?

想訂埋藍呆毛

爆死左 從新開始
835211235

大set 貴d,但塊地就一張過
List Price
23,328 JPY
Our Price
17%OFF19,310 JPY

密斯瑪爾卡興國物語
食腦男主
開正你地果飯

幼女戰記
打打殺殺，戰爭題材

如果唔係作者逃稅
我會想睇埋記錄的地平線

OK 訂一SET

大set?定分開

大set

多謝大佬

其實啲figure 有冇辦法做到對奶有d彈性

記錄的地平線

刷qp 差d用錯銀時

掛龍娘半日就俾人del左好友
龍娘臭了嗎

屌你老母
1粒果都無1粒金槍石

橙

咁早

唔知halloween會唔會有新靈衣呢

升咗小太陽兩招技就俾佢清哂d英雄証

黎緊第三次係咪又龍娘

食最多證就喺佢

要返學

聽人講凌晨抽易出貨啲，專登凌晨起一起身一下抽 結果真係出五星啊

屌你點解會係出隻南丁唔係出梅林

幫大家提神

但我啱啱收工要WEAK

早晨，大家好

Dxd果兩隻咪係咁

星爺功夫.jpg

今晚繼續啦

唔好

啱啱check下先知原來上年冇抽過活動禮裝

手痕禁咗9下又無咗8000萬qp

係五星都好啦

冇錢抽2016萬聖

5星唔係5星牙

睇無騎喇 一流

南丁未出梅毒前好勁架囉

有得中又唔中意 課左金都唔中叫咩

大爆死

中到叫課金，唔中叫敗金

幾時到你大爆死？

女王係咪過左不夜城入故事? 定平時都抽到

平時都抽到

點解我一隻抽唔到

不過等pickup先抽啦
我估好快有pickup
上次出不夜城之前個星期新宿都有再pickup多一次

最嬲都係四星都抽唔到

命

好正常

升完一輪技又無晒料，聽日又可以換返啲料幫補下

單抽出左

食屎狗！

夏日4星特別煩

藍傻=fgo袋痕

story煩d

幾貼切

改左招直感就勁嫁啦
好過袋痕點進都係廢

直感+100%充電

咪玩啦
改左都唔覺得勁

沒劍鞘既藍企鵝

一陣又好似上次X 咁 產星加回避

又燈

唔燈唔知時運高

直感大佬黎 冇佢就冇其他技

屌!

無寶五到夏日奶光

你都係神父 食屎狗！

叫天草沒天草
欺騙感情既神父

望下個box 原來有升過既金卡男人得隻午餐肉同金騎 😓

今次復刻有有一關全男性限定

佢只不過係睇中女帝嘅肉體
先至做天草....

扯左 唔好全女就得

個啲關我上年入坑 拉街人無寶都夠打啦

1.【女性限定】
2.【男性限定】
3.【西洋限定】
4.【王以外限定】
5.【ダ・ヴィンチセレクト限定】
6.【165cm以下限定】
7.【新参者限定】
8.【正義の者限定】

升隻黑A去玩下都好似幾正

終於抽完 d人4,500個pools要抽幾耐到底

nonono
我真心覺得天草型
下次pickup抽

我知 望下覺得sad姐
4星都無乜好升既選擇 😆

下雨天留客天

留我不留

雨宮天

清左1百萬訓著左，今日清埋佢

4百萬已經唔諗住清, 仲要無位

趁大浪費2倍升下禮裝同食D銀肥升4,3星

點解你地可以咁有恆心抽友抽

已訂

我清幾十萬都已經清到想死

自動抽,我負責爆BOX食肥

得番50格位, d1*狗肉又唔知比邊個食, 勁麻煩

rich

D友PT多到咁隨便食都得啦

真係不了, 抽完box已經抽到忌嘔仲抽友情真係咪搞

狗肉我9食嫁架,反正食得果D都唔重要架啦
位我2邊 有250左右
D金肥仲有205x3以上既量係信箱未拎出黎

大set幫羅馬巴代訂,我痴佢船only

差100

黏土人堆Guda臉都開左訂
Csor 同藍呆毛

原來武藏個語音講過話好想殺尼6...點解會咁

有人話過nero 都幾多hints 係beast之一
武藏話佢同自己有差唔多既氣息
加上1.5.3個sub topic都幾血腥

就鳩估可能武藏都係...

依隻唔錯

5月無船,應該自己出去訂

冇呆毛隻土人

買

唔知講乜好, 咁撚高寶但唔升好lv

依家邊有得買

Fb group 我見間唔中都有人放
價錢冇留意

唔玩現充網站

想升張醉貞上100

醉貞 黑杯 月勝都100
而家唔知升乜好

櫻張禮可以去到幾攻

銀時巴打個十幾張100lv係有邊幾張

想參考下

另一個結局 寶石翁 新年呆 熱砂 情人節櫻
仲有幾張想升

講實用真都係寶石架啦

啱啱出個張尼祿都實用

80LV 中,今日應該100

100左

情人節櫻好 新年呆同醉貞差唔多就唔升了
熱砂無滿破

寶石升lv有用咩 用得寶石都係刷野 都夠秒架啦

2000

咁岩5月訂左其他野

小薯用開一星刷野

仲有上年尼祿祭個張都幾勁 想升黎俾騎黑呆用

幫我訂埋啦咁

訂左

演唱會? 同月勝差唔多就算了

潛水砌隻紅透00r先
難得放假

抽個張 尼祿隻手睇落好短個張

升勇者龍娘禮裝做100比黑貞用ok? 定係黑聖杯好d？
冇月之勝利者

黑杯>>>>>>>all

黑杯升幾話得8lv。。差1張

呢張都唔錯

小薯升邊張禮裝好？

暴龍手
好可惜個陣未玩

抽到中

個陣中最後一張黑杯開心過中5星

情人櫻2000

呢隻ok

黑杯加金時 任何尾關得1隻怪既都快刷到

17龍娘節出咩好

又引人燈

吸血鬼

愛...

求好友過主缐
740 373 458

呢個問題問得好好

臭閪，懷疑個效率表呃鳩人，打極都冇雞毛

一定係龍娘

龍娘節唔出龍娘出乜柒

女帝

SM裝大龍娘

每日睇銀時巴個support list就好似睇fashion show咁

B竜孃

最冇可能發生既ruler 龍娘

梗係出綠........

呢個時候緊係打錢

靈衣

心急升野

2Delay d FD

d碎狗肉升爆埋最後無升既5星

條仆街果日仲係咁叫人打劍修

新手岩岩刷完帳開手 想問三星禮裝入面 會唔會有一張半張要留

定還是要全部賣晒都無問題

食 , 全部當禮裝經

留返張突爆龍脈啦 新手冇咩cost架

學妹淫賤萬聖節

未出不夜城之前劍修ok架
不過要打上級 超級金箱9成係秘石

雞毛又打唔到，錢關打MIN PAY，梅林又抽唔中
咸川必需死

非洲人日常

送茄子龍娘，抽凜B

收島風出Avenger 龍娘

D錢幾秒射晒,又輪迴翻去刷,好痛苦阿

又係刷錢既好日子

係咪會變大波妹先

No 。。。冇波先正

想快d入場打龍牙牙牙牙牙牙牙

shielder龍娘

龍娘出齊7職之前係唔會停手

今年唔為龍娘諗野了 出靈衣炸

咁少?

有啲後悔餵咗粒晶畀牙爆...

搭單問多問 咁多左嘅三星應該食 定 賣

3星人全部都留到寶五先賣

睇下啲膠夠唔夠換下期野
多膠就食 冇膠就賣

龍娘係咪除左冇五星之外
仲多type過尼祿

fate真正既No.1
伊莉莎白

出遊星龍娘

呢隻幾正

我既no.1

你升黑a wo大佬

我要打到佢嘔返隻杯出嚟

今晚約戰gvs

假的

相B

隻秋大會?

1v1v1v1 牆角隻抽

今晚kai台先

Ho ball

黎
今晚玩gundam
開台食花生

肥仔德互射

買唔買綠crossbone好？

剎帝利vs肥仔德

10分1劈都唔夠 買！

點解188 vip都有人撐
憑咩叫人撐
定係我痴左線

你地日服定港服

Both

一個個vip都未買爭撚住出黎幫牙連囝含撚
真係笑4

冇話撐唔撐 你鍾意比咪比唔比咪唔比 但係有咩好屌

fgo 700蚊1pack石1%ssr都有人撐 我都笑4

啲連衛兵下下spin鳩到唔知去左邊先勁
188買佢果啲所謂vip功能真心唔值
咁當然唔買咪食廣告，我又冇話唔俾佢賣廣告
而且我都冇中過所謂彈出廣告果啲
我係第二個post都講過
如果條友撐vip又唔買vip
同果啲口頭愛強國撚又有咩分別

唔抵咪唔買，無話撐唔撐屌唔屌嘅

唔1v1啦 2v2開心d
我想玩phatom同夜鶯
最好開party玩

課金的事，怎麼能說嘥呢

開晒2個睇驚做人，gvs就當然日服

就效率用錢黎講 有ADblock就不必買個VIP了
又唔係成日要開好多post

我一路都講緊188買呢啲功能根本唔值
你話188有pm，有埋無限改名，有得sort comment(即係reddit果種upvote多就排前，downvote多排後)果啲就真係有得諗
但咁少功能話要188就真係不了
但有啲人就係將件事拉到極端
反188=反網賺=反it狗=it狗做咩都冇尊嚴
講真咁spin法真係有咩好講

冇 咁咪唔好買 但係又有咩好屌 我覺得fgo石貴唔課都唔代表要屌佢掛

比廣告引左我買黑貞隻膠

冇屌過連囝，我都話啲廣告對我冇影響，同埋佢都要維皮
單純覺得188得咁少野唔值，所以唔買
有啲人太撚痴線，自己ff人地立場同論點

商品說明條例?

岩
真係冇咩吸引到去買呢個會員
spin人果d開怨婦mode
不過理智既都知道值唔值得
當然個心係想支持連狗既當然課個VIP都冇問題
明眼人一睇就知唔抵買
班on9仲要玩埋道德騎劫
推連狗上聖人 wtf

太多低質user

根本佢都冇諗過會有人買 廣告一個人頭肯定唔止188 買同唔買佢都可以繼續run 佢只係放多個選擇出黎

Switch online老任都係收20皮美金一年
我做任豚算了

一早唔好搞188 咪算
硬食廣告佢仲暮數

你唔好話唔明 點解唔值就要屌 之前我都唔明做乜有班人捧連jai 上神台 只不過係一盤生意 講到為我地開壇咁樣

有冇人買一回事，市場自由定價，而且都會自己調節，賣唔出就減價，搶手就加價
有啲人其實冇講錯，連囝呢一年黎聲望不斷跌，當初開連登佢又雄心壯志，多人跟佢都係因為覺得佢同牙祖唔同
但結果係呢一年黎連囝係愈黎愈似牙祖
權力使人腐化唔到你唔信啦，獄卒實驗已經清楚咁表達到呢樣野

其實我到依家都唔知佢做左d乜要係咁比人屌 我差唔多成年係得一開始有見過下佢 死1次ser就比人屌 唔出vip又比人屌 出又比人屌 收律師信又比人笑

我話唔抵買
然後D撚屌就串又話幾多錢都俾
好似而家話唔抵嘅人以前一定話過幾多錢都俾咁
On9到

冇 各取所需姐 人地又唔係開善堂 洗唔洗比番錢你出post

傾番FGO未?

其實好多人預左俾錢佢賺
你唔見有個所謂鞭屍POST就係講啲人話課一舊水俾連囝都冇問題咩
但依家佢食相係好難睇喎
廣告錢佢已經賺緊，依家又諗住食多水，你叫人條氣點順
以前啲人屌高登廢ser牙祖都起碼交自己出黎做沙包俾人屌下
連囝係深潛

養生期你想傾咩

呢度係咁嫁
自由討論

岩岩同完jack子做愛 係精神既

我求其嗡下姐,你地繼續

我都想知

加下我地係消費者，唔想買就唔買。我覺得如果唔低買走去屌下連仔好合理喎。唔通屎都照食？

疑似紅底(未證實)
vip條數其實拖左好耐
收律師信態度(牙祖有出公告話幫手頂左，連囝係刪post當冇事)<--呢個我覺得冇所謂，牙祖同連囝規模唔同冇得咁比
死ser死左好長時間，一直冇交代原因<--呢個一定係大問題，冇得話洗白

喂 , 你口味變得咁快既

吓 咁都要比人屌?我真係理解唔到

養生期冇野傾咪傾第二啲
當吹下水都好
有活動果陣一日兩個post都見過

高登果陣個個月死ser就冇人屌 連登一年死1次ser就唔得 係咩道理

唔食屎咪食廣告，人地一早計好晒數啦

唔得架 你睇下幾多人懶係感性話連狗冇得罪過你地
點解要咁樣對佢
營運要成本(笑)

開善堂呀依家?冇廣告係咪你養佢先?

我個倉有邊個我就砌邊個架啦

FBI is ........

阿joe分分秒秒都比人屌緊

人渣

vip依家找又話貴喇 咁唔出又比人屌 其實係想點 疑似紅底都講得出 我都唔知講乜好 不如話佢強姦隻豬

vip唔出比人屌係因為講左好耐都冇(連少少料都冇流出)
出左比人屌係因為呢188只係買到幾個功能，而且有啲根本可有可無

拿牙扶，呢幾個功能同你講收188，你點睇

fgo700蚊1pack石 仲講咩?我唔買咪唔買 點解要屌?

咁都要屌鳩我

控制唔到其他人屌嫁喎

我淨係覺得唔知屌乜 有乜好屌 你唔買咪唔買 屌黎做乜

188蚊天草可以收多一班手下

好心你專一D啦

課金都仲話有得搏一搏單車變摩托
呢幾個所謂vip俾到啲咩出黎講真
課金都仲話有機會抽到勁野提升實力，都仲話有可能會有優越感
呢個vip俾到啲咩優越感出黎?

公海垃圾多都係事實
之次貼報警潮文都釣到唔止一個真心

一句講曬 唔值咁既價錢
真係想知佢基於咩考量先諗到呢堆VIP功能匹配呢個價錢
係咪想撚狗

個vip根本係當比錢支持佢地

而家D User覺得有得笑人屌人好開心嫁
有D跟風為屌而屌 根本唔知自己做緊乜

咁咪唔好買 我夠覺得你課金on9

唔得

之前都冇做好野d人又捧佢做連神 依家做小小衰野就屌番變連狗 算好公平啦...

打機in game purchase無非都係想要優越感或者買方便(exp boost之類)
MOBA類可以買skin
CSGO都有得話買槍/刀/手套skin或者賭箱搏
手機game課金可以分享喜悅

曬vip 笑4

( Show Blocked User - 言峰綺禮(愛鈴音) )

有咩留返同個官講

唔抵比唔買睇少少廣告係咪會死

我都唔知係波台狗帶頭定多小朋友 一見位就屌 成日假膠引真心都引撚到成班係咁係度屌依樣屌果樣 個風氣on9到震

冇話唔俾
我都可以話你肝game晒時間
但講到連互屌都唔俾就有問題

唔屌唔會進步 罵連仔未必係想佢收皮架嘛

我最鍾意睇廣告

隻膠有咩問題？
訂左

依家係盲屌

貴

不嬲都話睇廣告冇問題
出面有啲巴打話大版廣告呀彈出廣告果啲我從來冇中過
我亦都明佢要落廣告，要搵食，呢個壇講到尾係一壇生意
唔買咪睇廣告 純粹覺得呢個所謂vip cost>>>>>>>>>>>benefit

aniplex果隻?
遲下alter都好似會出隻黑貞同瑪修

似乎係會員質素問題

尋日個內鬼又話今日有風既

Plus$15年
Lin$188年
係咪有咩苦衷

冇問題
只係原本冇諗住訂

成班on9見5毛唔識block佢單機 潮文又真心 成堆吾系甘牙 仲有波台狗

唔要俾我

漫畫人做wt9
無啦啦話"感謝你購買"
明明咩都冇做過
淨係睇漫畫

big bro is watching u

plus仔用高登個ser lihkg用自己個ser
唔係咁架咩

成個連登最憎波台狗
以無恥為榮，稱之為真性情
日日都話自己做假膠

Me too
無登入 訪客買乜鳩

唔係1.5.3既角咩?

Plus有server架
唔係阿joe隻食屎狗點會屌佢

呢輪都係check實條數好啲
尤其今朝見到個咩go輸入法，強國人整，係度記錄低人地啲密碼sd資料番強國

似係佢想賺返廣告錢收入多啲

小學雞真心膠浸得耐都會進化
波台狗

咁而家點做 Del咗佢？

可以改圖做連登了

呢啲撚屌你同佢認真佢又話你真心膠
真係理都廢撚事
同台狗果啲屁孩一樣
下下做啲野又乞鳩人憎搏屌
到你真係屌就話下你真係嬲架
唔理佢佢又好似周街污染啲地方
做人做到咁究竟有咩意思

爆機了

咁佢唔公開既 永遠都係估估下

歐王

好老實講佢冇需要公開 又冇人逼到佢咁做
公營企業就話要公開盤數同大眾交代

新手想過主線
求好友 740 373 328

訓
聽朝考日文mid term
btw牙扶係咪仲自修緊

個陣點會冇人屌牙祖

卡緊關？

iphone7升唔升11好?

睇定d,電去得好快

利申：用iphone 7 plus ios 11

no

我今日都load唔到 死係主畫面

好在未升，差d想升

我發左個咁既夢

yes

App台FGO post係連登清泉

ok

iPhone 11

有沒人知邊度買彈藥包最抵?

自己整

一定要自己用愛黎培育

我黎明想知從者係咪識體內殺精

分解左做魔力

好悶呀

魔術師又識唔識咁做?

你可以搵神父試下

琴晚同青子橙子唔小心發生左關係...

係 , 差D打死你

有更新

禁左500萬友情 升左2張上100

【重要】Fate/Grand Order 二次創作に関するガイドラインにつきまして
「Fate/Grand Order」をご利用いただきありがとうございます。

個人の皆様が本ゲームに関連する「同人誌」などを即売会等で頒布される場合のガイドラインを策定いたしましたので、以下内容を遵守のうえ二次創作をお楽しみくださいますよう、お願い申し上げます。

Fate/Grand Order 二次創作に関するガイドライン

今後とも「Fate/Grand Order」をよろしくお願いいたします。

即係唔俾人用飛高個名？

魔槍巴呢隻P5膠係咪你叫我落既?

仲有9個字收工

風起了

logo icon 照抄圖/片唔得
要自己畫

Fbi

神父真係好撚淫賤...

朝凪

有畫但冇出本係咩玩法

大陸就話姐

可能就係出黎反個啲拎官圖出黎整商品既仆街仔

某寶一車一車

離寶5又近一步

唔講日本海外
就算老秋都長期大量「同人」商品
咸川覺得係時候做個樣賺多水授權

勁

好變態
成日莊人fdlist

酒吞正好多

佢去左做波台癡線佬？

今晚10符，預定寶5 三隻
5張梅
4張白槍
1張棉被

Ok la
望落好正路 係針對返啲老番啫

教主好人黎的,大家唔好狙擊佢

愛你喔 卡西姆

寧願唔要神父都想換番教主番黎

agger

G持

今晚一齊清算神父

十卜清

教豬由龍娘來守護

肥仔(自稱)教主
同
細粒龍娘

一諗到就

果晚同教主達成共識
佢做魯魯修 我做朱雀

叫朝凪畫ok?

龍娘變母豬

一埋肥宅御主插到班女噴水

係呀

抽到r姐裝 新選組pool可以再見

矛用既🤔

有冇一隻角技能組廢得過印第安caster

愛呢家野

唔記得左MARK低,THX

你唔係萬能d撚樣就搵位屌你架啦

酒吞算唔算蘿莉

Csor叫唔叫後生

比了八蚊做vip

你慌死班癲狗唔會咩, 總之做唔到班撚屌想要既野就有位屌

你用adblock 都無比人del post 啦

以前傾adblock 比狗屎祖block 架仆街

分享喜悅 你班仆街一路標籤人做海豹一路搵位放閃仲好講

Plus 係借高登sever 做
Lihkg 係自己租sever

有更新？iOS 11 update唔到？

？

淘號又加價,尋日$16,今日已經$22

原來內鬼講過"小活動"+"大衛星"

女...

B

凜B

應該講呢次復刻之後既活動

40幾%出台主
刷左10幾場都唔見一粒

終於清晒300萬友點

今次仲唔中！？

畫埋腸得唔得 都係唔明

之前5蚊

咁多衛星 幾時到佢

女 艾 腳 三國鼎立

哎喲...好犀利啊

梅林效應

女梅林

應該過時一就會減返啦

梅林等於股壇騰信
影響價格波動

3個月限定rush

應該黎緊都會有升冇跌
越黎越多人入坑
d account冇得再生 以前開落咁多就係咁多

聽講神父已經入左兩球梅ac等放

買左nightmare

GUNDAM未

又要燈走

聽講部機又係好撚廚

開GAME黎試下咪知

渣住梅林首抽就有西屌

Age1 忍者裝仲煩 烏蠅咁

渣古最好用

啱呀術csor

空戦型アルトリア

機戰服？

幾時出perfect Artoria

屌你老母係日本卡死左隻game 更新唔到

Ha

我個ac是咪bug左,北美同新宿都各打左幾條體,都係一粒恥輪都冇

打錢啦

即係指向2017萬聖

抽到 要升技

Grand Saber

月廚嘉年華出第二季就好啦 好想一路睇一路笑

即是咩

蒸氣王

想打龍牙牙牙牙牙牙

家陣出fate嘉年華就得啦

一陣燈到比舊劍搶埋位

圍住萬聖節嘅衛星
仲唔係大龍娘

我有寶五梅林a/c值幾錢？（好似只過左第一章）

重開驚立即出左粒

美遊

入坑了

召喚gvs的面孔

WAITING

更新左d咩

食緊飯你地隻秋陣先

等2v2

an狗冇update

唔該 我想問下首抽石帳五星得梅林同船長開唔開好。。定再買過嚟刷

kai

記住得梅林得天下

請問發生咩事

你課黑石比人bam左

[black]loading個陣熄驚(彈驚)就會咁樣[/black]

冇人開場

你禁是就會洗左ac重dl data

點解會出現呢個情況嘅

d黑色細字答左你

有冇MHXX既朋友

Sorry 頭先睇唔到

你開吧 不過我好似psn無加你地

白色巨人

等一等我5分鐘

燈下先
萬聖節出extella合作

咁你咪會員加密打個PSN出黎

開worldwide定同國 我用緊日伏

比iOS11架，點會關an事喎

唔洗理，左邊

益下你地 唔知有冇old news到啦

有冇諗過今年萬聖出既係男人？🤔🤔

而家差1個?

機會微

有1FD

變性龍娘

D卡入完就掉邊會KEEP

我開咗fd房 但我準備沖埋個涼先

依家買

Add左一陣入

Added
Now bath

獵狐

我有 記低自己有幾敗家

Z順有冇人

未見場

唔係限lawson買既卡咩

第四節既高文係唔係重未係完全體？

開咗lo bor

係咪有房打高達

邊個撚屌搵箭射我老婆 我一拳一堆

我入到

幾時都總有fd係日本

上高有PSN,去ADD

Yes add my psn

原來southpark新一季出左

有冇開唔限區

應該有招就入到嫁?

我開fd only ja bor

入到了

你psn係？

MY BAD

成班少中大尉蝦民間人既

佢跳個下傷再加炸彈一次過觸發 一拳一件

垃圾少尉

Age1 真係好廚

即是me

ME

1001

月豬們 down左闇影詩章刷首抽未

洗鬼刷咩...
個啲skin黎

嘩 屌
聽你地日日吹奏實力至上
一開 聽到男主把聲

有新卡包 再刷過

炒咗佢啦好嘛
神呀 可唔可以第一集就dum佢去異世界到廢事係到獻世

刷黎把鬼咩

助攻

用佢隻手刷

996

997

隻game係玩刷首抽架啦

1001 ready

1000